狗隻改名改好啲啦 天馬行動？ OPERATION PEGASUS? 仲要揀正5月一

集合點西營盤？
叫眾小隊聯絡預約被捕？
揀正黃金週？
仲要個tg chatroom一野就問你係咩手足 有咩火魔 私鳥揀

極度可疑 雖然知大家都好撚想再戰
但係改埋啲九唔搭柒就名 仲要改到啲狗咁撚中二病
揀埋啲on9日子
我就覺得5月十大遊行仲正路啦

HI mon post狗 你屙尿提起右腳定左腳？

成件事極度可疑

推啦 知大家心急 但唔好比對家乘虛而入

推

屌要揀職業咁on9

叫狗自己整低幾件休班同類先喇，乜都無就叫天叫地同外國講呢度有恐怖主義

真係好撚on9 啲狗係咁既思維 final fantasy咁

啲狗係咪真係ON9到信勇武會俾個不明大台操縱

推咗先

又想自編自導？

仲要叫咩眾小隊聯絡 真係好撚on9

幫推 講幾點我自己思路

最近連登一直推緊五一黃金周
狗知道藍店無人幫襯
五一就想搵借口想攪串黃店
見完太古城件事就有樣學樣整咩天馬行動

原post 樓主話幫朋友宣傳
一問三不知

建議對應方法:
真係唔驚想去天馬行動，就自己去藍商場，唔好攪到黃金周，或者比狗有借口清黃店場

乜乜行動
Operation xx
真係好黑狗feel

做狗都做得特別中二

同埋銅鑼灣

up

因為佢哋都好鐘意改啲乜乜行動物物行動嘅名

最個天馬行動呢個名真係好柒
唔該望post狗反省吓

真係
係佢哋先改呢啲名

搞大台叫眾小隊聯絡佢個下真係好撚野 當人on9

黑警，下次改名，應該叫習近平全家做雞大行動，咁我就真係相信啦

幫推plz

或者叫黑警死全家行動

Push

拉呢個post
係唔係伏自己考慮

好明顯啦
仲要叫啲地區group聯絡佢
想預約被捕？

係呀 咪提醒下大家囉 有咩問題？

咁就要吹大 D, 真係話自己有核彈, 係金仔果款

簡單講姐係
企開d啦屌你老母
唔好搞到我幫襯黃店

Pegasus

聯絡個下真係啲狗味出曬黎 人地小隊使撚聽你枝笛

西營盤 笑撚死

我以為經過琴日太古城之後，復興和你shop係大家共識添

佢老母擺明唔係和理shop啦 又箭又火魔又私了咁 套曬你啲野 仲叫小隊聯絡

51果個禮拜去商場唱歌都夠攬炒啦
0成本 又玩到野
商場唔洗做生意
又唔會犯法
詳情 參考太古城

咁太容易啦

提醒下姐，唔洗拉既ching

屌你老母咪撚用呢啲on9圖洗版啦

行動使唔使報職業 報小隊呀 on9

用腦啦

報小隊係on9
可以唔洗跟

同埋洗左乜撚野版
屌你老母

不如直接狗屋集合算啦

你出呢張圖係冇用架。

保障手足安全係最重要，尤其係手足要面對生死難關。

頭先FB見到post都覺得怪怪地

最安全日日留係屋企等投票就ok

行動代號 天馬 岩岩想開po 就見到呢個post

你個個post都掉呢幅圖

行動要去還要去 但呢啲報職業要人聯絡既鳩野唔好用呢啲圖去搞到人地覺得唔會有伏

可能啲狗內部行動代號

屌 真係有

唔捉鬼
但請手足唔好俾情緒掩蓋理智

我仲諗緊要自己推post好攰 有人有一樣諗法

士巴拿行動

叫人咪去就咪去啦

我都想快啲做到野 篤精谷住唔射好辛苦

仆街

快啲上熱門
有伏

堆

上咗了原來

要參加既阻唔到

係依個政權下面你出去唱歌
都會有風險

［警世］活動唔好不停loop

廢時又俾人屌內鬥

想樓主置頂🔝
都一年啦 仲學咩人開谷開channel叫人行動？
仲要引啲狗黎佈局？你地乜撚野居心呀香城online
又叫人聯絡你 屌你老母咩傻閪
一年啦 手足要做野識自己低調做 唔該咪再開呢啲channel引手足入局

聲東擊西手法，其實係想去特狗辦。
Popo 記住重兵特狗辦同政總。

推呢個

mon po 狗

當依家玩RPG

又落咗熱門

上去

控制唔到自己就唔好參與政治
韋伯：熱情、責任感、判斷力等特質，於政治家缺一不可。

勇武行動絕不能指明時間地點集合
咁樣叫預約被捕
你咪又係日日留係屋企上連登叫人送頭

問題係完全唔似以前啲行動post
手足係前線就會有前線既聯絡方法
洗撚搞咩大台收集資訊報職業咁
收集資訊成為呈堂証供？

<<唔係捉鬼>>
呢個行動真係怪怪的。
我比較支持和你shop，最多咪圍尻你係商場。
但係商場有廁所，攰又可以坐下。

我諗起天馬寬頻

hi我係原po 行動詳情佢又真係未公佈 同埋我係幫香城online宣傳唔係幫朋友宣傳 詳情可以入翻channel睇

btw 我都覺得要小隊聯絡奇奇怪怪 我只可以話真係做嘢嘅人係唔會理呢句 風險大家自己衡量 覺得伏嘅可以唔去 不嬲話兄弟爬山 希望唔好捉鬼 多謝哂

乜撚野天馬行動

push

方便入罪
拉完人實起到電話tg message
火魔唔在講
到時鎚仔剪刀呢d有case打甩過既野都可以證明今次係有預謀有意圖咁帶去

點解關隻馬事? 我睇完個活動都唔係好明
我記得D狗先興幫狗活動改名

係搞都唔係51啦
你嗰日重點唔係搞冚個市
一FOR比黃店回血
二係FOR比人睇個威力去踢人入圈
一陣一放TG D黃店都唔知多唔多謝你好

呢個活動我就唔估佢背後有冇嘢
但我覺得搞手真係諗下轉日子會唔會比較好

不過依家對家D風向開始多 似乎嗰日都唔會咁簡單

唔捉鬼 唔代表唔保護好自己 咩聯絡小隊 報職業呢啲野真係好難唔比人覺得你on9

5月1日 和理shop
支持黃店 告急優先

其實同香城Online(Apps)有無關係,我見佢地fb無寫

希望唔係手足搞 變重光2.0 會迫死人

係都改善下個安排啦 搞到黑警搞咁點會聚夠人

到底有人證明到有重光呢個人未

係勇武手足都唔會咁搞鳩自己人啦

Agger 個名 尷尬囉 又咁早講
不過大家屌細力又或者語氣好啲
唔想再有手足上天台

迫乜撚嘢死呀 我淨係見到佢冇浦過頭 亦都冇人知道係真定假 唔通個個都話去死 就一定真咩 況且唔知點解啲人成日理解到佢段野係想死 你要記住佢當時比好多人圍屌 想甩身唔出奇

btw chatroom問你嗰條問題又真係怪怪地 我入去嗰陣係問勇武公價 唔係你嗰條 咁你嗰條個正確答案係咩

點解叫天馬 天馬行空？ 定添馬台搞？

應該都係大龍鳳無呢個人

推番和你shop 啦

十成十班狗諗出嚟 想騎劫51黃金週

This

更正: 黃圈週

張poster啲resolution, scale 同字體都唔似平時啲放宣

有又點 冇又點 冇咁事 個個連登仔就繼續屌 一沉百踩唔識收 講咗咁多個月 影相又好 黃店又好 建議變屌鬼再變批鬥 都學唔識 現實生活都唔會咁嘅態度對人 恃住匿名就屌到盡 同黑警蒙住面就起勢打人有咩分別

冇留意得咁仔細 Thx for that

我就覺得應該到時都會有人join架啦，但真係唔好俾啲料人，到時真係伏就仆街啦

真心覺得時機唔啱

麻煩各位態度好少少，唔想有第二個重光仔

不如叫寒戰啦

因住人地又話你左膠呀

天馬行動係唔係天馬台搞架?

黎明行動

另外一個po已經有啦

唔俾人五一幫襯黃店？

嗰個樓主話自己只係無開post，但係一直都有回覆人哋D嘢。不過連cap個回覆主題嘅版面都唔做。另外，嗰D支持佢嘅acc大多數都好有可疑。真係小心D好。

黎明我明同個行動有咩關係 但天馬？ 仲有用埋乜柒 operation

係屋企進修同吸收多D知識 算唔算做野

唔關時機事
時機都可以做出黎

而係用咁嘅方法連結
風險會唔會太大

唔係捉鬼，只係提下手足們自己保護好自己

黎明行動你可以聯想到同黎明（朝早）有關
但狗改嘅行動名好多都係九唔搭八，中二到極點

我都覺得好可疑....
最近先有番和你sing...

咁快就打真波...
無人掩護喎.............

如果真係手足搞，我講句sorry
總之會參加既人士要小心

捉夠鬼未

同五一撞期
我真係有啲唔信

天馬流星擊

邊撚到捉鬼呀？ 唔捉鬼但係唔係代表唔防鬼呀？

伏到震

不如你答吓我點解要話自己做乜先，其實冇必要

其實我都覺得好鬼⋯⋯

大家睇路

又浪費左一個ac

幫推

開始信有白警 特登做柒件事警告大家

再大啲，有衛星雷射炮同反物質彈

行動代號：寒戰

真。攬抄 就係要黃鬥黃 勇武鬥勇武 唔係點一齊攬抄

啲狗過左成年可能仲係以為會有一個接頭人去安排各人職業咁ON9
因為藍絲世界佢地真係有接頭人負責出錢叫佢地做乜做物

鬥你老母

繼續鬥 革命可能會成功

成個活動STYLE 似足黑狗行動名
懶係型咁ON99

而家人人都叫緊用經濟力量推起黃店
收鳩藍店皮
而家開花好明顯係唔想比人去支持黃店
其心可誅

開花可以等5月10
唔需要衝住黃店日黎搞

叫D小隊比電話同名等D黑狗ADD番佢地呀?
笑撚死

留名睇樓主俾人屌捉鬼

上次派狗棍比休班狗好似叫踏浪者
吊啦星不如改名叫左青龍右狗棍
仲型D啦

唔洗留名睇
已有

到5月2日就會見到大量咩當手足係condom嘅post

唔捉鬼但防鬼，叫人揀職業咁撚怪，仲要聯絡
如果真係手足嘅話，只能夠講太過新手，再改善下，下次再黎過，今次取消。
如果唔係手足，只能夠講好膠

果個位封前同尾就死硬, 唔通要跳落海呀?
向上山位就係西區狗屋
成個陷阱都仲叫人去真係CLS

Up

早幾日聽到家人話藍c group傳緊5.1手足會有行動
咁高調感覺上好似有人一早放定料

覺得唔係，最近風聲吹得好勁話黑衣人策劃恐怖行動，似想51整單大野

pish

到時拉幾隻自己人扮行動成功

屌位置近狗屋近到狗車唔駛一分鐘就到，係咪博拉

搞手應該推完活動就要跳樓，以消除連登仔嘅質疑

收聲好無？ 右腳定左腳呀狗仔

重光行動搞唔成因為重光仔死唔去

天馬流星拳

不如直接叫手足係狗屋門口等啦
方便做野喎

我只係諗唔明點解係西營盤集合點
其他自行諗去唔去
唔捉鬼

再講
開花就開花, CU 保衛戰 又好POLY解圍戰又好
都唔會叫咩撚野天馬啦
仲要唔知邊撚度講天馬同反黑警有關
反而點洗都洗唔走陣黑狗味

hi mon po 狗下次改名改好啲啦

On99

黎明行動個時真係因為一早起身去開花而得名
咁天馬係咩來歷呢?
黑警狗搞手負責派D天馬比手足騎出去?

個名真係隔住個moon都聞到成陣狗味

大家記得要支持五一黃金週

唔好講捉鬼啦
真係當佢係手足搞
要吊撚到佢飛起
活動充滿問題(計劃開花但多伏位又要叫人同佢聯絡
不嬲活動係各自各行動撚有大台
同51黃金周撞日
港共同藍屍對黃圈經濟已經出好多手段想搞鳩
亦證明香港人選擇性消費係大力打擊緊奶共收入
呢個日子搞開花絕對不利黃圈
一定要吊

麻煩巴打UPDATE下疑似狗AC

順便去槍房攞槍攞子彈，擺埋V字手勢

天馬座係青銅性鬥士
成件事好fail

班狗真係中二病上腦

別相信任何人

推左咁耐黃金週，唔上連登嘅手足都知啦，會唔會咁唔識時機。

小心便衣狗

保護自己

但我收到嘅地點唔同依單嘢

中區西區兩間都好撚近

佢哋啲行動名一向極度中二病

放心，有手足做完野，樓上班連仔就會話手足好ball，又大勝

自行判斷，總之唔好比任何資料人同話比人知自己會做咩

寧願少一次行動，好過以後無得行動

唔知係咩人搞，但一定唔可以聯絡佢
btw如果係狗搞玩場大龍鳳利用重光巴，聽日搵個"admin"出黎自殺屌我地又捉鬼就難搞

預約被捕no doubt

連登仔真係好難捉摸
上次重光行動質疑係鬼搞既就俾人當五毛
今次叫人唔好捉鬼嗰啲先俾人當五毛
上次捉鬼班巴絲走得太前

根本D重裝狗步兵出黎都可以輕易夾死義士
支聯辦個位完全陷阱
唔係唔可以開花
但開佢花一定要好多義士同反CUP2個狗屋先得

班狗係咪食撚錯曬野

伏到

同狗狗平時啲行活一𠹌樣

on撚9又起度捉鬼
食黃店係抗爭，街頭戰就係鬼？
越多手足出越安全
兒登仔根本去到今日都冇變過
舉美國旗，去加泰集會，嗌光復香港時代革命，嗌香港獨立，堵路，縱火，裝修，整炸彈，斬何妖全部都係鬼
人講佢又講

唔評論「行動代號」中唔中二病
但叫哨台同小隊聯絡就好奇怪
先假設佢地係真手足
以前既和你SUCK、和你SHOP都會有少量哨兵資訊提供
人地都唔會叫其他哨台聯絡自己啦
最多咪forward啲大哨台既資訊落自己到
或者自己去搵啲哨台合作
做乜要人聯絡佢
佢地自己又唔係sure自己100%安全
除非搞手係一啲有公信力既地下人物啦
咁就無野好講

五月一係幫襯黃店日

推 🖐☝️黃金週期間實在唔明點解要行天馬行動

保持獨立思考
自己諗下伏唔伏

屌你老母真係睇名都知咩來頭
同d乜鳩大聯盟一撚樣

明明只要講句唔建議就解決到嘅問題，樓主係要屈搞手係狗先
香港人係咪唔撚識咩叫好聲好氣

唔好玩啦 喺連登吹大雞

同book位入去坐有咩分別

本身個日一早話飲飲食食咋
係今日無啦啦彈出黎話乜鳩行動
仲要預約拘捕個種，有乜好講?

唔係捉鬼喺狗屋隔離集合係咩原因呢講左十幾頁都無人解釋過

channel都死埋,係咪可以將條友列入曱甴或三毛？

踏浪者行動d fd

推 睇完格離post都覺得鬼鬼地

老老實實 呢啲吹雞行動唔係唔可以
但係你本身無足夠信譽點去動員咁多人做嘢？
同埋勇武做到咁揚真係搏拉

Operation Tiderider

推 手足小心

有冇link或者cap圖？

拉呢個comment
係唔係伏自己諗

Operation of Plagas 咋下話
成班支共寄生蟲

pp

收皮啦你條垃圾
呢個行動係伏
但你係散水撚冷氣垃圾都係事實啊
屌你老母
成班垃圾左膠護主垃圾衝出嚟

agree 手足好少改名咁柒

如果有三十萬人參加，係伏又點？
操夠鬼未呀？

個名唔係重點

唔評
不過好似係原本有份屌重光仔嘅個谷，唔知係咪覺得對唔住所以先開行動

黑警又話自己唔主動參與犯法活動？

真係怪怪地，睇路

不如叫踏浪者行動

tiderider
tinderider

‼️大家出街/坐車要小心‼️

網傳班暴徒會出動，規模會細，但會用炸彈！如果見人 留低手提袋諸如此類嘅嘢，千祈唔好行近！

5 月1日留在家中比較安全！

<暴徒行程>

日期: 5月1日
時間: 中午12時
地點:

金鐘港鐵站 A出口

油麻地港鐵站 A1出口

尖沙咀港鐵站 A1出口

旺角港鐵站 A1出口

黃大仙港鐵站 B1出口

荃灣港鐵站 A出口

沙田新城市廣場

元朗大馬路

屯門大會堂

三十萬人俾電話 admin? 傻架？

因為班狗自己已經冇得揀

一世都係狗

我講到口臭
活動由地區認識人士或當區信得過區議員自己搞
再各區互相聯絡
獨黨或小隊切勿入3九唔識7 TG chatroom
香港其實好細人唔多
搞TG其實真係超伏5毛同狗多過正常人
想搞活動都係地區搵自己人先唔好靠TG

班返賤種藍衫返shift 狗成世都身體唔健康
有撚得揀咩佢地